不只説：還眼；更要説：交人！/全體統一訴求：立即交出射眼黑警。

「還眼」比較「概念性」，

「交人」是絕對具體同實際的真實指令！

請為手足隻眼推到成為統一訴求！

一定要警方交人！黑警一定必需絕對要交人！絕對不可以放過佢！！！射人者必須以謀殺罪及酷刑罪終生監禁！！！！！！！！！！！！

推

up

黑警交人！

UP